區選，雖冇實權，但係有認受性公投，選前兩星期行動要考慮嘅問題

區議會係冇實權係廢
但好多外國未正式表態
係因為摸唔清真正民意
黃藍文宣四出，香港人識分真假，外國未必
加上保皇黨依家講明想推遲區選
擺明唔想換屆，同唔想畀人知真正民意

區選前兩星期算係關鍵
各位諗行動必須參考歷史
最近最明顯就係當年台灣陳水扁中槍
選情一下子逆轉，佢拎曬同情票
所以提名期一完，候選人全部唔搞得
我要十八區公投大比數勝出公告世界
一票同情票都唔可以畀保皇黨

至於區選前兩星期嘅行動就麻煩好多
勇武好可能必須停
勇武一出保皇就一定會動議推遲選舉
（或者小弟蠢，諗唔到點可以勇武又畀唔到對家藉口）
大型和理非出佢九成都話為公眾安全推遲
最可行方法係著重文宣
但唔可以提候選人
第三方選舉廣告會犯選舉法
六大訴求照樣嗌
但雙普選一句有機會畀人玩嘢DQ候選人
有份搞助選活動嘅一定要小心
最好暫時唔出席民間行動
實際活動形式轉十八區小型集會好D
主力係宣傳警暴，政府政策失誤
無辜市民及記者受傷，義士神秘死亡
響多種行動都冇用嘅時候，至少要保皇黨「票償」
如有衝突，短期內弱化鶳
先拍片，影低佢暴力，然後制服
講一輪佢犯法，在場有公眾逮捕權之類
警告後放人或交在場警察(如有)
減少對家因見血有同情票嘅機會

以上純個人分析，我知感覺似係民眾退縮
但睇番歷史，公投結果出爐
有力證明民意之後
有更多外國支持
民眾活動因為民意支持會更強硬

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？